我倡議酒樓餐廳發動長輩圖網絡戰

今日父親節，個個都會去飲茶食飯做孝子
講真，今日會出黎遊行嘅長輩已經目標明確
但我地要target嘅係仲未覺醒嘅老一輩
運用餐廳，酒樓人流密集，將長輩圖擴散開去

不論Airdrop, 或者用佢地電話發whatsapp,微信都得。

在此廣集各位巴絲貼出長輩圖，好好利用今日，將連登長輩圖發揚光大

同埋無手機remote 轉撚走啲垃圾cctvb台

Push

有紅外線嘅電話裝app都可以轉